干地，你好廢

隊波俾你搞到無哂後生仔
係度拆我轟骨
用人唯親 costa出親都熱血120%力
但你死要Morata

熱身賽咁耐 隊波同上年一鳩樣
無變化 無plan b
成日淨係識場邊擔撚哂心 咁既撚樣
對自己毫無自信可言

都係daddy好

未開季就開始屌

今次agger

傻啦 係全隊費

麾西斯堅廢

同上年1樣咪冠軍lo 有咩問題

今年俾人睇通哂啦

廢!!!!
留名睇開季 接連失分
贏唔到波
季中跌落歐霸

摩連奴嗰陣如果西女人科水買普巴同史東斯，可能拎個人第4次英超了

咁快就反了

最慘而家班人 識屌西女人唔係屌干地
但 摩佬果期賣人 就一直屌摩佬

洗唔洗咁快講定先，雖然輸比拜米，又踢得有啲茅，特別係moses，不過相傳熱身賽友誼賽輸得愈勁，開季後愈易贏冠軍

你戇鳩

易食指數

條友迷摩狗黎 上季已經反緊

干狗 勝利十一人

環保po

daddy

未夫添啫

世三 達（衣） 柏度（安）
ma kante（matic）法比（yoko）Moses
azp luiz（迪加） 卡（甸臣）
高圖斯

自從FA盃輸比雲加後就回晒

少理牙爸？

干地廢 同拆骨 係獨立既事
無需要提摩連奴